[彈琴撚入] 想搵一首歌嘅歌名

首歌既副歌係咁
凳燈凳燉凳鄧 凳燈凳燉凳鄧 凳燈凳燉凳凳凳凳燈凳凳凳凳燉

郭富城嘅弱？

依首好難

聖誕歌黎？

唔係流行曲嚟㗎